馬莎都收埋皮

依家連行下超級市場買下意粉嘅權利都剝削埋

英國馬莎一向以確保員工及顧客的安全及健康為首要考慮。在這個嚴峻時期，英國馬莎團隊將繼續同心合力，致力並肩克服各種困難和挑戰。

我們於4月3日接獲香港政府衛生署通知，有英國馬莎員工確診感染新型冠狀病毒，他們曾於荷里活廣場、皇室堡、信德中心、灣仔告士打道分店及尖沙咀辦公室工作。他們現正於醫院接受治療。過去14天曾與確診者有緊密接觸的同事經已接受隔離。

作為負責任的企業，我們已採取一系列對應的措施：
1. 全線香港分店及尖沙咀辦公室現已暫停營業／辦公，以進行徹底清潔消毒。我們會監察及評估各分店的情況，於適當時間在本公司社交媒體上公佈各分店重新營業日期。

2. 我們現正進行全體員工出勤內部調查，以追蹤員工於過去14天的工作行程，了解其潛在受感染的風險。如過去14天內曾與確診者有緊密接觸的員工須即時接受隔離。

3. 所有員工於工作期間必須佩戴口罩以及於上班前量度體溫；所有食品部員工必須佩帶手套工作；店內提供酒精搓手液，員工須定時清潔及消毒雙手。

請放心，英國馬莎正密切監察情況及繼續遵從衛生署的指引，為我們所有分店和辦公室的員工及顧客提供適切的支援。